有無人受到有關逃犯條例既無來電電話

我唔信咩組織黎
果斷收左線